[皆大歡喜]港漫人瑞『古或仔』終於到了完結篇

港漫

短時間要完多數爛尾

依家都爛緊

爛咗十年

不過我覺得最大轉淚點係牛佬呢半年運動寫衰示威者
連最好批死忠都棄睇

比想像中更爛

垃圾牛佬係藍絲 不了

佢唔係黃咩

個鳩個都俾個封面呃左, 證明無人睇內容

因爲呢一年冇乜點睇，係之前雨傘佢有表明過立場

福田一役之後開始唔好睇
啲二代太垃圾

立花無啦啦做咩同南神打

寫得算最好嘅徐世飛，煲咗咁耐又突然死Q咗

佢同埋另外嗰個太子個仔都叫有啲可塑性
但一個就死咗（其實寫得幾好,前期真係靠父蔭，後期真係靠自己努力去打返嚟）
另外嗰個就戴完綠帽好似廢撚咗咁

有啲人氣嗰個黄力又寫死埋
二代寫得最衰係灰狗個仔

寫對毒蛇幫，東英咪算

講真牛佬有火果陣
啲劇情真係世界級
文武戲都好好睇
之後情況時好時壞
都係時候收皮架勒

佢一覺得寫得唔好睇
就寫廢個角色

真係唔好賴盗版
打拳佬同蛇貓門 大陸網免費都唔撚睇
福龍本垃圾買左幾期cut書 和仔本三國我買到十幾期先cut都算係咁

睇下括號個幾句就知又想cap水啦
睇死之後咪又番生

變左二代做主角之後冇睇了

黃佢老母咩 扮黃架咋
入面內容經常抹黑示威者 屌佢老母

有段時間係端新寫
牛佬接手寫大飛去出家做和尚

單係牛佬拍埋去黃洋達度就已經唔想睇

可能跟住就新著古惑仔再重寫一次

呢樣真

終於都完

不過屌左咁多年 都有少少唔捨得

地中海死左之後就冇睇, 亦冇興趣再睇, 薄裝港漫淨睇和仔一個

古惑仔完 埋到

古惑佬

和仔我都仲有買，剛加到$23本

牛佬唔係熱狗黎咩？

仲有生滋開頭都唔錯文武雙全點知無啦啦智力跌到0死埋就屌都廢事無買黎睇

咁火武算唔算黃

牛佬仲要內文寫生滋個死因係唔夠古惑
明明生滋由細碌到大，太子個仔咪仲唔夠古惑又唔洗死

我淨係知黃慾狼一定係藍

瑞新本火武反而金黃

不過都會完

到時薄裝港漫剩返和仔、邱福龍、黃玉郎

浩南唔係炒股破產跳樓死咗？

深黃啦

不嬲內文都已經鍾意諷刺時事

雨革時期試過全黑封面

幾期前先至畫到其中一個角色出火魔

破完產累班兄弟全部送死

生滋又真係有啲可惜
明明二代入面佢係最早出嚟行
仲要有一期係講到同佐敦隻揪

睇到呢度就棄咗了
作者on99夾硬送佢哋去死

早十年前應該要收皮

睇開啲人有孫未？

又要煲二代，但又煲唔撚起
有啲人氣既二代都死撚哂咁濟

屌真心有潛質同高質果啲全部比人腰斬 留返古惑佬呢啲爛尾漫

92年創刊，應該個孫都識打J了

其實係牛佬唔識寫，好多嘢可以寫佢就寫死晒啲潛力角

爽哥好撚好笑

都好老實，如果銷量好就唔完住

火武後期仲好睇過佢

拜託各位唔好再買

高潮眼

執左佢啦 冇人想睇

拉

感覺呢十年牛佬都煲唔起啲奸角
東英五貓換咗幾多代，海哥咁勁又唔夠奸
毒蛇七子都唔知做乜，都係同以前耀揚烏鴉爭好遠

根本就唔識寫
睇下以前車仔 天養 水靈 山雞 大東 海叔
個個都有鋪排 用左好耐時間煲條友出黎
柒二代後見條友無人氣無回響就收鳩人
點會寫得起

不過唔好講笑
仍同火武完左

即係港漫得番3本書
和仔既書
龍虎門
福龍本山海

唔係好鍾意水靈，好似武俠片咁
另外舊五虎，山雞都算寫得幾好

其實多唔多人買？

水靈我都唔鍾意 不過起碼都記得呢條友
山雞我覺得好過車仔
完全反映到南神幾咁仆街

車仔係贏個外型同處事作風
有咗條疤之後就on99

睇到生滋死咗無睇，而家細飛又死埋、灰狗個仔又好似跛埋。
呢班二代有邊個係叫做Good Ending?

仁哥風生水起，仲有太子仔做佢條靚

喺咪俾大陸封殺埋
坦白承認有上漫畫人睇免費古惑佬, 自從講洪興又大戰毒蛇, 用埋手足對黑警招數後好耐無更新

How ？有圖嗎？好多年無睇港漫了

我細個睇到烏鴉之後都無再睇

陳浩南可以搭兩蚊巴士未？

山海完咗福龍好似仲想出大拳，
如果係我就恭喜定佢先，
果隻紅色中國機械人，心口仲要有粒星，
一定仆硬街

應該得，仲開始老花
立花都有七十路

不如講佢同人爭關愛座開拖仲好啦

都好耐之前

和仔三國唔撚得啦 真係第一次cut佢書
唔係比面佢個名 6 定7 期已經cut左

有啲咁既事?佢唔係同熱狗光頭佬好frd既咩?

佢唔寫衰示威者點係大陸上架
佢套經血女完左未？

其實依家講到邊度我睇到大凡返咗去泰國就冇睇啦 之後發生咩事？

完左好耐

撚有人睇咩 呢十幾年係咁9寫 一早要完啦 江朗才盡

神雕俠侶做左洪興打手
每次洪興有親咩事都有呢兩個世外高人出錢出力拎埋條命出黎幫拖

由生死可相從爛到而家啦

靠死人谷書之嘛

我記得故事裏面最勁係大凡個師父 戰力6星以上

以前一個哈里都正到不得了
依家唔知佢寫緊乜

拳聖阿披勒

本應好想佢寫多啲大天二同伊健

白粉南一舖清袋真係好睇
捱埋重遇大飛
之後就

依家故事講到去邊？

福田之役當完左

立花已經60幾歲仲打乜鬼

乜仲有人睇呢d港漫 以為得返d中坑睇

大把人可以寫，佢又懶鳩叻寫二代
經典真係車仔，有頭腦，又打得

點止60幾，粉南就60幾，立花起碼大佢十年

之前都係洪興對毒蛇幫

立花都係六星以上

以前古惑仔真心好睇
好多金句，有血有肉，好寫實

港漫寫第二代都冇本掂

只睇過電影

電影同漫畫差好遠
電影版南神好正義架
漫畫版南神係個超級大仆街

最傷心呢一幕

無喇，同廣東歌，港產片一樣，就嚟成為回億

爛撚咗成十年都有

仲有邊個？

其實用返差不多設定但用架空背景就好，用三國背景嘅港漫冇好下場（火鳳唔算港漫），不過都會買，當資助佢出下一本

完左就可以出reboot 版 , 再撈油水

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

得兩個姐
立花七張幾 拳聖至少都九張野

對後面故事有興趣 有冇師兄講解下下

白粉南有冇仔送終?睇到第二次火石洲已cut書

好彩無買 好撚貴

牛佬
老屎忽心態
睇死後生唔得
所以只會寫二代奶屎
南哥幫佢地執屎
咁搵鬼睇

舊東英五虎
個個都獨當一面
至少寫到

維基講神南係1968年12月5日出世

古惑仔依家銷量好差?
佢曾經帶頭加價, 果時仲升書, 不過係運動前既事了

西遊都唔太得 真心
火鳳我唔當佢港漫
薄裝先係 傳統港漫

有

最好打 唔係k1個拳王咩

大軍閥先伏，但我買足咁多期當支持下

劇情好嗰陣根本唔係佢作

殺道叫最好睇
其他全部都爭d爭d

一早應該要完, 牛撚根本追唔上個時代, 又老屎忽睇唔起後生仔
最近有期專欄話後生仔唔會知咩係毛筆, 然後就覺得後生仔好撚廢
我唔信後生仔會唔知咩係毛筆先囉

周伯通黎
成百歲人都可以打擂台同劈友

後來大梵覆卓贏左佐維

有個仔當差

擂台仔
隻秋仔

固步自封 牛佬
黃玉郎就不務正業 搞咩玉郎幣 樂園
和仔就 永遠捉到鹿脫唔到角
設入故事角度幾正 但講唔好

福龍手畫靚 故事有頭無尾

依家黑社會同古惑仔寫唔到落去㗎啦
遲吓要寫呢個中共警鄉黑既古事架啦

西遊係主角差啲
唐僧幾正
和仔都係啱寫啲古惑性格既主角

而且和仔真係唔掂既
仲可以出封神記4

大梵屌老母，簫公子同丁大嬸

呢個表過氣啦
巨哥又話好揪得
陳浩南又有太子戰魂buff
根本痴線

記得之前計過陳浩南應該6張幾
但次次都仲要出黎做打手 仲要好打過第二代
太on9
第二代明明有一兩個幾好 一開始最鍾意灰狗個仔
點知最早死
世飛又愈做愈柒死埋
唔知做乜9

果時唔係大嬸

福龍本鐵將本來幾正 上硬神台
但後期雷祖返生 火祖變後生嗰段真係痴線
暴走到

記得牛佬出江湖大家族精裝
出出下 唔撚出
無尾

現在唔係金尊者咩

最早期有段時間(大概十幾年前)，佢公司將所有書放上網站免費俾人睇左一排，隔冇耐就開始攪收費會員，個網站就好似攪唔起，後來就俾芝麻人盜版，就開始搏命寫衰芝麻同共產黨，早幾年同芝麻啲公司傾掂數就開始上網收點數賣書，仲合作出書拍垃圾電影，牛撚佢根本就係牆頭草，自從佢寫衰運動之後就一期都唔買了

問題
無人睇鐵將
D人係睇 雷祖 火祖 赤殺

玉皇朝我最後買已經係看破紅塵
點解仲未執柒
我嗰區完全冇人買

鳩佬 套野去到福田就應該結局啦
死拖爛拖 又痴埋鳩達 到 正一柒頭皮

五虎之首屌隻馬

皇朝君臨

擒龍虎

最癲係粉南抽得贏真拳王爽哥

灰狗個仔冇死，死嗰個係生蕃個仔

最後都係春秋 套野似咸書多
神帝死左就冇追

係吊打阿爽
阿爽仲衰過座山貓

個節目一日到黑叫人課金

李志高，無論人名同人物都係滑稽

原因係
爽哥 鬥雞眼定咩
注定難成大器
咁都寫撚得出

生蕃 同佢個仔好撚慘
本身生蕃 都唔係群開白粉南
無啦啦福田就寫到佢救兄弟

生蕃仔又係on9 被寫死
好撚無謂

係

性公子

唔夠人湊夠數，明明生蕃係個仆街嚟

幾好打都唔夠條命夠硬, 10個死左大半, 反而唔入圍白粉南而家暫時仲係笑到最後

陳浩南同大飛回歸果排又話冇晒野心淨係想幫班二代
做乜鳩而家又搶龍頭又打立花咁撚癲

估唔到古惑仔都有完結嘅一日

其實鍾意以前個種畫風多D

咩呀
講粉南學老窩拳打地下拳賽
變到神級
之後仲出左回憶太子鼓勵佢嗰幕
呀南 其實你 好好打
我記得當時笑到癲

其實牛佬好撚on9
中興 都可以寫下

駁手南
猶勝當年勇

屌佢老母慾狼
玩爛咗摩訶葉

其實當年五，六本浩一江糊書
同一時空，打造到個江湖好多人物好充實

二代d進展點 可唔可以講下
利申無點追過

一字總結
閪

劇本永遠一鳩樣 , 隻揪 , 千人戰 , 搵大梵幫拖 , 打羸/輸 , 重整旗鼓 , 新惡人角色出現 , 搶地盤 , 再去返隻揪 , 無限 loop

姐係滿哥條線同個角色又要爛尾，d新角色咩金尊貴出左成d期都係寫得好表面，好平板，衰過小學生作文

都係寫唔掂就揾返南哥同大飛出嚟
大飛廢到死咗個仔都仲未覆桌

最撚on9
牛佬好中意寫
一班本身打拳嘅
去撈黑
勁撚on9

同埋金蒙空摧毀咗個故事
全部金蒙空去撈黑
做乜鳩野姐
擂台仔 定 泰拳仔

山窮水盡出高手九死一生真功夫

連對家
四海個仔
大東個仔
山雞個仔
都係iq有問題

相王呢？

你點影的

最好睇係分部時期 車仔同天養

K1開始 on9

古惑仔代表香港

其實重有人買港漫ga咩?
日漫都無人買啦

要靠封面扼人買你都知咩事啦⋯⋯

地中海咁好既角色 都比牛佬 咁樣寫死法
總之福田一戰之後
大部份當黑歷史睇就算

火武而家邊到有得睇

吓 仆街黎架原來?

點仆街法

有個小海同咩郭青秀呢

鄭建和嗰啲書都仲堅持有買

天使都寫埋呀黃佢老母

大概水靈篇講過立花63年出世

水靈係咪七八十歲都有

和仔故仔一長就慢慢跌

隊粉 累死班兄弟

垃圾又係

和仔佢都係寫中期故事50-60期
長故就分幾部
封神寫
識用裝甲變身果段
好鳩

道友 跣兄弟 累死手足 累到洪興半收皮
恩將仇報 自私 陰濕 厚臉皮搶龍頭

鍊氣島果段真係好鳩悶又唔吸引 一早就唔應該出

埋去熱狗仲要抵毀示威者 其實已經可以證明熱狗係中共間諜

如果福田一役陳浩南陣亡，交代下啲後事就完書，咁個尾可以話埋得好靚，可惜二代煲唔起，南神全面復出後更加係冇眼睇
btw巴打個名好眼熟，以前係咪上開港漫同好會

陳浩南50幾歲打贏20幾歲新一代已經好癲

老禍拳

搶龍頭係因為自己嗰仔當差入洪興做二五，佢諗住做龍頭攬哂啲罪名上身，點知個位坐暖咗又唔想走

啲B書冇咁多人手資源去做，愈做愈衰好快淘汰

洪興仔同東英仔都算ok
另外有本江湖大家族

好似有本叫大飛哥故事九唔撚搭八啲畫拍得住霸刀
立花正仁睇完又係好失望，明顯冇心機寫

有本古惑女，第一期銷量高過古惑仔
仲有本龍盤虎据砵蘭街，講中興會龍兄虎弟

福龍套路係不斷loop big boss 頻死 -> 走甩 -> 突破 n次
個時睇鐵將愈睇愈燥，次次成成都俾第八式打到鎖血走佬領悟新招，然後再俾第八式打到仆街重覆n次到最後都死係第八式，其他角色既成長完全係可有可無。
到依家山海又係走舊路。

大家族係水深寫

虎弟收咗皮

好過司徒果套

打唔贏boss >著草>衰左>高人救命>匿埋練招>跟住loop多次，loop
幾次跟住唔知做乜撚boss加入打真boss，跟住又loop返之前

仲有套紅燈區，童恩好似見過陳浩南

我覺得幾好睇喎，太祖變後生勁型
係李建成寫得衰
福龍講過雷祖一早要死架喇，
不過收到勁多讀者來信求情先比佢死遲 d

火祖 雷祖 係最好睇
唔通睇鐵縱橫個配角咩

嗰時我接住西遊買三國，原本都好期待，但睇左十幾期之後真係頂唔順，劇情一直都入唔到戲肉咁

鐵路人就算撚數啦，
都唔知做過乜
柴榮同滅絕王都好過佢

到呂布俾人閹咗先好睇返小小

和仔三國重話大約十幾期後就大結局,戲肉都未入咁就話要埋尾
似封神紀果種咁要分幾PART

三國我心諗 唉屌你老母 完全無張力唔撚好睇
不過見和仔比機會佢 都有上facebook屌鳩佢套三國真係唔撚掂
捱撚到佢十鳩幾期先cut書 重撚衰過大軍閥
唔係佢個名 同福龍套山海一樣頭幾期就cut書啦

問題我開頭諗住佢好似火鳳咁小小改編加靈異
但故事成班三國武將好似低b仔咁係到逐期打任務
大佬三國人物形像深入哂人心架 你畫到成班變低b仔點代入到呀

情願你全本書行左慈角度 穿插係唔同戰線同唔同三國強者因緣際會好過
佢又唔知做咩鳩 頭幾期出哂d人出黎

三國呢個題材
邊個掂死邊個

天子本身設定好正
三國設入係 用三大背後勢力做主
但佢唔識寫

福蟲畫畫下就會走火入魔
成日會出埋好科幻既野唔match 劇情

根本原創左慈角度行野史改小小野已經好精彩
佢條友又戇鳩鳩趕住頭幾期推哂班三國人物出黎逐期打任

無尾龍

其實無名者設定幾好
穿插三國之間玩術大戰好過依家咁多多聲

我指天子傳奇嘅三國
和仔三國睇咗十幾期無睇 無feel

套野真係好撚悶
慳返大家啲錢好撚過

咩光靈暗靈真係九唔搭八
真心有邊隻光靈暗靈係大家有印象既？
大軍閥我最少仲覺佢幾個人物性格算幾出
三國就連最出既呂布都唔及大軍閥既貴氣咁出

連上網睇我都冇動力

三國 得個小妹 覺得幾有feel

立花同南哥都幾廿歲，仲打乜尻丫

我當年有聽過一排佢熱狗台個節目, 講舊時港漫同佢後生出嚟蒲啲嘢。當時聽佢啲口氣已經覺得佢唔似係有理想追求民主啲人, 心諗可能只係同禿頭佬熟又或者熱普城疊馬, 想開拓本土/後生市場。點知冇估錯牛撚果然係一條死藍屍最頂癮平時大義凜然班熱狗冇開佢波，亦冇割席，個爛鳩節目仲做緊

幾年前有套西遊追左一排
完左未?

垃圾

個陣牛佬FB搞公投出唔出車二代或者耀揚二代，全世界反對後尾佢都係照整件雷霆出黎

見咁多人講南神仆街史竟然無人提個阿夜

完咗，依家畫三國

藍眼好爽

老人院都會有爭執

山雞漫畫同電影版又係差好撚遠

小春

山雞 漫畫同真人都係大仆街

山雞漫畫係梟雄
真人係奶共狗

其實山雞邊忽仆街
話山雞仆街既都唔知有冇睇過
粉南唔俾人發圍山雞做左大佬仲用大佬口吻訓話山雞
粉南無啦啦台灣搞鳩人唔夠人打翻香港吹雞打人

山雞幫過南神好幾次 次次都係南神恩將仇報 當山雞契弟

我覺得封神最好睇, 起碼主角真係似返主角(雖然配角仍然係超搶戲)
殺道最正最型o既係青龍, 阿信真係路人一個
西遊唐三藏最有主角feel, 白狼由頭到尾都唔知做乜L

冇動畫化唔好睇
真人版得鄭伊健第一集覺得好睇少少👎🏻

西遊 唐三藏好撚型
反派寫得好撚鳩

山雞後期直頭霸氣
嗰時Hi南已經食粉食到傻Q咗
係牛佬自己白痴一次過寫死曬啲舊角

殺道青龍真係型好多
最終覺醒話有就有

武神鳳凰都好好睇

之前都有出個本山雞傳，故事唔錯但畫功九流

覺得三國個格局太細，明明係亂世，我睇到曹操查案，真係睇唔到落去，寫嘅角度太細眉細眼

係，封神故事同敘事真係一流，我都係因為封神先睇和仔。

但西遊開始真係唔得，白狼其實可以有潛力煲，不過可能一出孫悟空就升書，所以寫極都寫唔到白狼

三國就真心唔掂，唉，本身個個星期想食早餐有本公仔書追下，但而家港漫無本得

西遊第一期封面個入魔白狼直頭無出過